大家可以打爆元氣

但你打唔爆係佢d 野真係性價比高，打唔爆佢係我心目中既地位

今日又黎八折，爽呀！

?